兩個都姓金, 一個智秀, 一個世正, 點揀好?

聖誕正日兩個老婆都想我陪佢, 點揀好?

金珉周正好多…

牙秀同牙CLEAN話比機會你講多次

金所炫（牙炫）

先有得同牙秀比

牙炫要古代LOOK先格硬有得比
佢鬼怪做金善個LOOK

金采源

男人婆來 世正

God世正

世正好身材啲

牙炫對嘢
勁過牙秀

一撚定係clean

好多金都勁正

@南哥

outdated毒撚連麵館都冇睇

大波嘅贏

樣牙秀
性格身材唱跳主持世正全勝

正皮唔是咁呃的

我畀咗負皮

呢個牙貞黎
牙炫沒奶的

呢個先係牙炫喎

牙秀啦 完美女友